轉更氣，又到鼻敏感既季節

屌你老母！！！
瞓唔撚到！！！

係轉天氣呀，屌你

打乞嗤打到鼻都甩

有冇咩藥可以止到鼻水 係咁流好難頂

個鼻準撚個天文台